https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7730523|:|2131|/|01|/|16|ทีม|จาก| |MIT| |คว้า|รางวัล|ออกแบบ| |Hyperloop|,| |Musk| |บอก|จะ|จัด|ไป|เรื่อยๆ| |จนกว่า|จะ|ใช้ได้|จริง|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|hyperloop|-|logo|.|pngElon| |Musk|
Hyperloop|
SpaceX|
Transportation|
Blltz|
ประกาศ|ผล|ไป|เป็น|ที่|เรียบร้อย|สำหรับ|งาน|แข่งขัน|ออกแบบ| |Hyperloop| |ที่|จัด|โดย| |SpaceX| |โดย|ตลอด|การ|แข่งขัน|เป็น|ระยะ|เวลา|สอง|วัน|เต็ม| |ผู้|ชนะ|รางวัล|ใหญ่|สุด|ตก|เป็น|ของ|ทีม| |MIT| |Hyperloop| |Team| |จาก|สถาบัน|เทคโนโลยี|แมส|ซา|ชู|เซตส์|
สำหรับ|ทีม| |MIT| |Hyperloop| |Team| |ที่|ชนะ|การ|แข่งขัน|ใน|ครั้งนี้|จะ|ได้|นำ|ผลงาน|ไป|สร้าง|เพื่อ|ทดลอง|วิ่ง|จริง|ใน|เส้นทาง|ใกล้|สำนักงานใหญ่|ของ| |SpaceX| |เป็น|ระยะ|ทาง| |1| |ไมล์| |ร่วม|กับ|อีก|สิบ|ทีม|จาก|มหาวิทยาลัย|ต่างๆ| |ที่|จะ|ได้|ร่วม|ทดสอบ|ด้วย|
ใน|ระหว่าง|งาน| |Musk| |ตอบ|คำถาม|ผู้ร่วมงาน|เกี่ยวกับ| |Hyperloop| |หลาย|อย่าง|ตั้งแต่|แรง|บันดาลใจ|ใน|การ|คิด|เทคโนโลยี|นี้|ที่มา|จาก|สภาพ|รถ|ติด|ใน|เมือง|ลอส|แอ|น|เจ|ลิส| |ไป|จนถึง|ไอ|เดียใหม่ๆ| |ที่| |Musk| |วางแผน|จะ|ทำ|ต่อไป|อย่าง|เครื่องบิน|ไอพ่น|พลังไฟฟ้า| |ซึ่ง|แย้ม|มา|ว่า|ใกล้|ความ|เป็นจริง|เข้า|ไป|ทุกที|แล้ว|
Musk| |บอก|ว่า|แม้|ผล|การ|แข่งขัน|จะ|ได้|ข้อสรุป|แล้ว| |แต่| |SpaceX| |จะ|ยัง|มี|งาน|แบบ|นี้|จัด|อีก|ต่อเนื่อง|จนกว่า|จะ|ได้|เห็น| |Hyperloop| |ตัวเป็นๆ| |แต่|ก็|ไม่|ได้|ตก|ปาก|รับคำ|ว่า|จะ|ให้|เงิน|ทุน|สนับสนุน|กับ|บริษัท|ที่|กำลัง|พัฒนา| |Hyperloop| |แต่อย่างใด|
ที่มา| |-| |The| |Verge|
ภาพประกอบ| |ไม่|เกี่ยวกับ|งาน|แข่งขัน|


https//www.blognone.com/node/77305232131/01/16ทีมMITคว้ารางวัลออกแบบHyperloopMuskบอกเรื่อยๆจนกว่าใช้ได้จริงhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/hyperloop-logo.pngElonMusk
Hyperloop
SpaceX
Transportation
Blltz
ประกาศเรียบร้อยสำหรับงานแข่งขันออกแบบHyperloopSpaceXตลอดแข่งขันระยะเวลาสองเต็มผู้ชนะรางวัลใหญ่ตกทีมMITHyperloopTeamสถาบันเทคโนโลยีแมสซาชูเซตส์
สำหรับทีมMITHyperloopTeamชนะแข่งขันครั้งนี้นำผลงานสร้างทดลองวิ่งจริงเส้นทางใกล้สำนักงานใหญ่SpaceXระยะ1ไมล์สิบทีมมหาวิทยาลัยทดสอบงานMuskตอบคำถามผู้ร่วมงานเกี่ยวกับHyperloopแรงบันดาลใจคิดเทคโนโลยีที่มาสภาพรถติดเมืองลอสแอเจลิสจนถึงไอเดียใหม่ๆMuskวางแผนทำต่อไปเครื่องบินไอพ่นพลังไฟฟ้าแย้มใกล้เป็นจริงทุกที
Muskบอกแม้แข่งขันข้อสรุปSpaceXงานต่อเนื่องจนกว่าHyperloopตัวเป็นๆตกปากรับคำเงินทุนสนับสนุนบริษัทกำลังพัฒนาHyperloopแต่อย่างใด
ที่มา-TheVerge
ภาพประกอบเกี่ยวกับงานแข่งขัน